{
  "Year Before Journal": "期刊往年刊",
  "Month Before Journal": "日記的上個月",
  "Week Before Journal": "日記前一周",
  "Yesterday Journal": "昨天的日記",
  "Today Journal": "今日日報",
  "Tomorrow Journal": "明日日記",
  "Sunday Journal": "星期日日報",
  "Monday Journal": "星期一日記",
  "Tuesday Journal": "星期二日記",
  "Wednesday Journal": "星期三日記",
  "Thursday Journal": "星期四日記",
  "Friday Journal": "星期五日記",
  "Saturday Journal": "星期六日記",
  "Journal Year Before (-1y)": "期刊 1 年前 （-1Y）",
  "Journal Month Before (-1M)": "期刊 1 個月前 （-1M）",
  "Journal Week Before (-1w)": "期刊 1周前 （-1W）",
  "Journal Yesterday (-1d)": "昨天的期刊 （-1d）",
  "Journal Today (d)": "今日期刊 （D）",
  "Journal Tomorrow (+1d)": "明天期刊 （+1d）",
  "Journal Monday": "期刊 星期一",
  "Journal Tuesday": "期刊 星期二",
  "Journal Wednesday": "期刊 星期三",
  "Journal Thursday": "期刊 星期四",
  "Journal Friday": "期刊 星期五",
  "Journal Saturday": "期刊星期六",
  "Journal Sunday": "期刊 星期日",
  "Page not found": "頁面未找到",
  "Display before today": "查看今天之前的日記",
  "- Single Journal plugin -": "- 單日記外掛程式 -",
  "Temporarily cancel exclusion.": "暫時刪除排除項。",
  "Exclude everything except today's diary": "排除除今天日記以外的所有內容",
  "If you want to display only today's diary, enable this option. Temporary cancellation can be done from the button under the content.": "如果您只想查看今天的日記，請啟用此選項。 可以通過內容下方的按鈕進行臨時取消。",
  "Redirect to today's diary when opening journals": "打開日記時重定向到今天的日記",
  "Open as single page. However, there is a time lag for redirection.": "作為單個頁面打開。 但是，重定向存在時間滯後。",
  "Add journal move command": "添加日記帳移動命令",
  "⚠️ A plugin or app restart is required.": "⚠️ 需要重新啟動外掛程式或應用程式。",
  "Add weekday command (access to the journal)": "為星期幾新增命令（存取日記帳）",
  "Add journal move toolbar icon": "添加日記帳移動工具列圖示",
  "Add weekday toolbar icon": "為星期幾添加工具列圖示"
}